將會兩過天晴

好快落完出太陽

雨

落大雨 好驚啲人唔出

好快停

大家幫手叫下身邊人照出

唔好比小小雨就嚇退
前線面對既係TG 同子彈
小小雨算啲咩

推